［老母］［一人n個］唉好撚on9

話說多年前興開心水族箱，我老母玩到痴左線，日日經過部腦就見到佢係度餵啲數據食野，唔講真係以為部腦係餵魚機，差啲碌左個一蚊入去跟機打lol。有時仲要我訓左都比佢啲魚既食野聲嘈醒，果啲插插插、叮叮叮依加一聽到就炆 ，前果排比佢發現左有得用電話玩，夠膽死係街開恆個speaker玩，我屌佢仲駁嘴話好撚好聽

都算啦，之後我碌facebook睇野，全撚部都係果啲乜乜分享、乜乜你發現一份寶物。睇完之後堅係著左，先發現我老母亂加啲fd子互刷 ，仲要玩埋我老豆同佢自己啲fd子既ac,跟手自已再開個分ac玩，一共六七個ac 。自己返大陸返成個禮拜，要我日日逐個ac幫佢餵

2. 用條我老豆條應該冇咁好死會洗左先用既底褲黎當地布叫我拎黎索水

唔出去做野又話係度做廢青，出左去做又話大洗，足足屌足個幾月
利申：quit咗

今日19度呀，好涷呀，著羽絨啦

我夠暖啦，洗唔洗借比你

我啊媽次次煮飯都唔會落調味料，慘過食齋